連登掌上壓大賽！

一下！

兩下！

三...下！

四...呀！！四下！！

五

五！五！五.....呀！我唔得啦

一小時一下

廢

盡左力

1

2

3

4

5

6下！

每日做1下已經好驚變太大隻

I know that feel
而家變到the rock咁樣，返唔到轉頭

你做左幾多下

痴線 超人迪加都唔得啦

比啲掙扎

做半下好啦一下會太大隻